[梁朝偉, 任逹華, 周潤發] 新紮師兄續集

有無人睇 ?

推一下

無人睇？

卡士蘭：我知你老公叫fit佬，我都好fit架

見到梁朝偉就覺得套野好悶

黑色三連星

極醜惡無處不在

後生既劉嘉玲幾正

少人到

幾好睇

我都好fit